等死，去求個唔聽民意嘅政府封關

都唔知仲有咩做到東鐵線，西九站，新界環迴，機場，尖沙咀碼頭全方位中出。九龍新界無得避

攬炒

屌仲有中環過澳門條水路，今次真係香港九龍新界無得避

唔封關, 可唔可以自行封十八區

唔好以為帶口罩唔駛死，依家連有幾多感染途徑都未搞得清

大家都話唔想人多感染，全部唔出嚟。又唔諗下你唔出，你屋企人都會出。又唔知食材食水會唔會受感染

香港極大機會變病毒培養區，香港人準備做新人類未